可唔可以停止吹捧柒頭瓊？

見住啲人kingjer前kingjer後真係覺得好on9
柒到出哂名都上到神枱都算
屌佢宜家賣埋ac都仲有人睇

who 聽都未聽過

高登被人屌到敗走 結果又做到kol上神台

逢反必紅

見到有啲藝人多謝垃圾瓊 真係有失身份
話時話幾時清算楊千嬅 睇咗佢尋日個回應真係好想嘔

00後都知邊個

高登過街老鼠 有邊個唔知
宜家個個當佢神咁拜

多謝返同事有咩失身份
以前啲藝人都唔敢回應佢啲嘢
宜家賣咗俾人啦